★遲d環保撚會否要求茶記牙簽 循環再用？

唸起都想嘔

環保撚：洗返乾淨就用得

Condom 洗下佢再用過

yes

薪金都可以

僱主出糧，next day你俾返僱主，下個月僱主又俾返你.....無限loop

夠曬環保

僱主表示support

自備牙線叉
牙籤擺喺度同生產來歷不明都係衛生極有限

Economics 101

唔係唔用先係最環保

環保撚：next target

141最環保

幾時會推環保餐？

唔生仔，最環保 哲學大師

好多人食緊二手薯條啦 ，西九龍中心大把人等二手餐

含口唔吞，跟住吐返出來，下一個客人享用

夠環保

下。。。不嬲都循環再用架啦
我次次用完都放返入去

老綜too

No

將所有人改造成人形蜈蚣, 順手解決埋糧食問題

會 ，仲會件反用牙籤 tee賺班左膠$